冇父幹真咪真係好難向上流

冇負債係咪已經當父幹

係

唔係上流，係人生已完

點解完

點算先係父幹

冇父幹都算 如果個老豆唔生性既
就等如負債

所以有父幹有老豆>冇父幹冇老豆>冇父幹有老豆

點解一定要上流？ 大把人下流

做狗囉
人中之龍

因為下流賤格 上流就冇

咁樣推薦人做既 不過咁多紀律部隊選擇唔一點做邊個既

年中都有唔少公屋仔會考十優九優啦得連登仔咁冇用怨天尤人

冇父幹其實同孤兒都差唔多 可能仲好小負擔

你個唔少點得黎

巴打好似對世界都好不滿

冇人叫你向上流

狗最高人工
權力又大
又有OT
又可以肥到有有身紀咁
真係好多福利

人哋做到點解你做唔到

咁點解大部分做唔到你當個個做到？

你老母閪樓主正癈柴

有父幹使撚十優九優

好想要父幹有車有樓有女

你夠聰明咪可以冇父幹都成功囉
大學識幾個人，公屋仔可以做狀元拎scholarship 讀神科，畢業十幾年就移民半退休
(我係alevel年代阿叔，未夠40歲就退休的人真係唔少)

又係個別例子吹到周地都係咁

十優九優邊算上流只係獲得一個生活既機會